同女友家人親戚打牌會唔會鬆章？

話說女友帶我去同佢地啲親戚食飯
點知佢衰多口話我鐘意打牌
佢啲親戚就夾硬拉我去打
其實我都係鐘意同朋友細細地玩下
志在思考個過程
佢啲親戚打到鬼死咁大 又下下做大牌 我又唔想輸錢 咪打防守牌同食5番
到最後扣牌扣到佢地唔打 成餐飯黑哂面
屌 老鳳輸錢比你架咩 贏你你又唔順氣 真係吹撚漲
咁多位巴打有冇遇過呢個問題

決戰四方城，上場無父子，讓你老尾臭

打牌係咁打嫁啦 下下出統比你清一色好唔撚好
咁同佢地講啦

私底下問佢拎返啲錢

你有技術既話食佢爆棚
唔係食d垃圾5番
辣殺

你姓吳？

痴撚線老馮俾你食糊㗎
咁多年新年同親戚打牌
除咗有時贏得太勁鬆少少張
其他時間一定係絕不鬆手啦 我啲錢唔係錢呀屌你老母

奶奶！

同佢地講：正花都摸埋你架

你要咩我打咩叫做誅

打幾大先
佢老豆老母阿婆咪鬆下一兩鋪囉 其他親戚不了

輸左千幾蚊 嗚嗚嗚

同佢地講：我"鬆"比你呀吓

睇下利是幾大封

原本就好大封既

樓豬
叫你放牌你米放囉
不過係放曬佢唔要既牌姐
試過下家好乞人憎
場場見佢做咩牌就打咩牌
打死佢牌都砌唔到

你要乜我打乜就叫做誅
你打乜我打乜就叫做鬆！